屌你老母SSP開左槍

屌你老母咩全部街坊咁滯

班東方記者係咁屌

推上去
我屌你老母咩
街坊無GEAR架

屌東方記者上啦

香港警察解決問題既方法
就係震壓滅聲
你講野就開槍射你
多人就用催淚彈
屌你老母

外面空氣唔好！就算唔保護個頭，外出都要記要保護呼吸系統！

秒速散晒
真係be steam

今次有咩理由用催淚彈
仲唔係要震壓滅聲
軍政府？

屌你老母
想討論就集中啦

標題同開槍無關
我點知討論緊呀大佬
唔洗屌老母既